正股討論whatsapp gp

歡迎各位有玩開港/美股既巴絲
希望有個平台比大家討論 齊齊搵錢
唔好諗住入黎等number 定期踢cd-com

唔想加個名入去

Joined😎

入左

條link死左?

入唔到

入唔到既

新link

入左又踢人走

入黎唔出聲就會踢

點入架 禁極都係唔得

巴打都係入唔到群啵
可唔可以貼多次LINK

#35 條link

爐石group

明明出過聲都比人踢
唔知係你睇唔到我出聲定出得唔夠多呢

剛入左

我今朝俾人remove 左
其實我有講野

想入，點可以入

有冇新link

有無新link